上載唔到圖

上載唔到圖，出上傳失敗

+1

另一個網站有冇俾錢人呀

一個forum po唔到圖點討論

Same

一定係尋日d肥膩圖，d脂肪塞住晒

好撚唔方便呀屌你老母

幾撚時搞返掂佢呀

好唔方便阿搞搞佢啦

想po又po唔到快啲搞掂佢啦

搞搞佢呀唔該

快撚d搞翻掂佢呀你老母

琴晚又喺咁

屌你老母幾時先搞掂

屌一入到嚟全部自己友

BTW 幾撚時整返好呀屌你老母

快啲搞掂佢啦

屌快啲搞撚掂佢

屌 幾時搞翻好

聽講要聽晚(26號晚)先搞到

我想出包膠但試傳唔到相啊

好撚唔方便

頂